宵夜

等睇波

你係咪想逼死我

Yes 一起食

反彈

死啦 覺得條腿好正

Gay